點解d 鬼仔鬼妹接受到 識左幾個鐘就扑野？

認真
係西方國家
貞操係咪冇value , 唔值錢
純綷有feel , 果個moment 俾你flirt 到就扑得，唔需要係愛情
其實咁真係好咩？

p.s. 我認我食古不化，只會接受到同深愛既女友扑野

香港都接受到啦

原理同叫雞叫鴨一樣

佢地果個MOMENT已經深愛

繼續扮有女啦7頭

我一分鐘都唔洗就可以接受到啦 屌
戆鳩

我真係唔清楚係咪我思想落後

係你接受唔到姐

依家冇姐
之前有

唉

大家各取其需

返虫国啦你
隨街見到女都可以即刻除褲屌啊

各取所需啫
嗰一刻大家需要既唔係愛情

大師
世事都被你看透

絕對係

係你自己on9 ja

叫雞都大把人接受到啦
Casual sex雙方都有選擇權
有幾接受唔到

睇下連登仔口敏
鬼妹既話 就會話好正常 文化係咁
港女既話 就係雞係公廁

其實係人都有性慾架啦
仲成日叫春要處女
見親都覺得on9

少年，你太年輕了

上面d人都話人地係公廁啦

希望你男朋友/老公有性慾出去叫雞/ons 時，你可以講句：其實係人都有性慾架啦

收皮啦
唔好係到偷換概念

到你有機會見左幾個鐘就扑野個時就唔係咁講啦

駁唔到就話人偷換概念
不如話你雙重標準 發生係自己身上就唔同答法
聖女

係你冇得扑咁講姐
有得扑果時你仲會問？ 我唔撚信

同佢講咁多做乜
直接block柒條陷家拎

咪又係雞

咁你係駁得on9 ,男朋友老公出去ons 係偷食不忠，兩樣野嚟

駁唔到

得閒落中環行下啦 啱feel就帶走

睇下啲戲
出去走返轉再講

係囉
自己智力有問題仲話人地雙重標準

各取所需姐

你當所有女人都係你左手姐

睇人者，我識d鬼重傳統過d中國人，婚後先可以仆，但唔係基督徒

原理同狗公狗乸一樣 聞兩聞就插入

打個招呼姐

人哋感情豐富姐

西方人思路
扑野好爽 -> 應該扑多D

東方人思路
扑野好爽 -> 傷風敗德!!!!

點解你覺得西方先係咁。香港唔洗講，老蘭日日大把，日本更加係，上網講兩講話援交就即刻約出嚟扑。台灣印度直程兩個唔識嘅人都可以隨時扑野。

介意乜撚嘢呀 又唔喺生過仔

夠膽講句今時今日你喺正常樣有拍過拖唔會未屌過閪囉
如果喺真就自己檢討下啦
日日叫春要處女 露少少又話人喺雞
唔怪得你地無女

你接受唔到人地唔係同你扑

認真mode，其實在於點睇＂性＂呢樣嘢啫…

有啲人將佢睇成生理需要，咁有需要咪搵個適合嘅辦法解決囉…

有啲人覺得係兩性之間嘅溝通手段，咁情到濃時，大家都同意又有咩問題？當然有病就唔好傳染其他人啦…

只要唔係雙重標準，個人覺得無乜問題喎…

不嬲東方文化都傾向鼓勵仰壓欲念（可能同傳統以嚟人口比較高有關），用依家嘅角度睇，係一種文化嚟，無咩話啱定錯嘅…

主要就係港女好多做雞都要拎貞節牌坊啫

性其實唔可恥
華人社會比較多道德規範

無污糟呢個概念？

落得去蒲的
就係預去攪野，想開心下
咪話識幾個鐘，實情係識咗幾分鐘
又或者攬吓腰，大家想要就上
根本就唔係人種的問題
係外國有一夜情文化
去到的人習慣咗都係咁
視乎你貪唔貪玩
所以先至話睇實你去外國的男女朋友
因為習慣咗真係改唔返

啲西片都好鍾意插扑野情節

深喉咋掛

重點唔係係個處度
扑野應該同相愛既人做
而樓主講緊既係除便搵個人都可以

諗起神奇女俠都要有暗示扑野情節

點證明/證實到大家係相愛

連登仔成日講到屌西一定要搵處乜乜
非處就係雞乜乜柒柒
因為自己本身係處先咁介意
隨住年紀越黎越大就越難搵到一個處女
然後就開始吹奏留隻豬比老公仲有埋單理論
事實就係自己係處食唔到處女發難詐
btw
明明耶撚主張留隻豬比老公
又打死都唔肯去教會搵下
十個有九個都話耶撚戇鳩
又作埋啲咩女教友婚前性行為
自卑心作祟

唔試多D會減少左繁殖更好下一代既機會

事實係喎 謝安琪都大左肚先結婚啦

真？
條女好淫？

有咩問題
你情我願

條女咁撚靚 我唔識都接受到啦

日撚日話開放d啦既結果

約齊人芒亨

屌閪屌閪 我鍾意屌閪

香港台灣都係咁啦
出多啲街啦小朋友

屌閪真快樂～大力插佢 對準個閪窿～

幾秒都得啦

根本愛情就係講feel啦,就算一秒吸引到,果一刻都係愛情

你所講既講value, 值錢係咪即係賣西？？
咁d人成日吊d女拜金又係為乜？

外國夠大把保守囡囡啦，去搵返價值觀相近既人咪得。

以後都無

我有問過外國fd，佢地話性生活都係關係一部分，唔試下根本唔知大家合唔合拍。

乜扑野唔係應該最後一步

其實要講既話所有野都證明唔到
感情你想點定義姐

想知佢地用唔用套
唔會傳染病？

因為你無得食所以你接受唔到

成日都有男人抱怨條女性冷感
但老老實實如果試左先就無呢個問題啦

我覺得呢個就係佢地個"DATING"文化
同試用期無分別

以前有人會問
點解啲人接受到婚前性行為？

鬼係上床先跟住睇下點先慢慢交往

我個德國仔朋友會訓三次先，先考慮同條女表白。

點解一定係三次

係起碼三次，fair test

香港都好多

咩年代
香港大把, Tinder Grindr Skout Line We7

不過唔知點解今時今日香港人對性仲係咁忌諱, 連中學性教育都怕怕醜醜咁做乜撚嘢

如果對方係靚仔/靚女
大家諗住係無手尾跟嘅
根本唔難接受
係驚有無病姐

lm

認同 所以到而家都係青頭

其實啲港女都接受到

都make sense既
好過真係一齊左先知條仔不舉or條女性冷感

到時真係唔知分唔分手好

香港大把人都接受到

你平時叫雞見幾秒夠扑啦

幾大呀你